大阪邊到有好食既海南雞飯同肉骨茶?

去大阪食乜撚野海南雞同肉骨茶

狗就食返狗糧啦

去神社食香喇

係新加坡有咩好食既拉麵同壽司

係意大利有咩好食既麻辣火鍋

係印度有咩好食既片皮鴨

7番二叮目

去大阪唔食海南雞同肉骨茶去黎把撚

住大板得唔得呀

連狗肉煲都冇食唔好話自己去過大阪

突破盲膠

吃煙

狗係咁 勿見怪

狗先食日本嘢，好似你哋咁